{
   "author": "Vedyimyn",
   "categories": [
      "Uncategorized"
   ],
   "date": "2016-03-13T11:57:42+00:00",
   "title": "Zapomniane wydania: 0.37.0",
   "type": "post",
   "url": "/2016/zapomniane-wydania-0-37-0/"
}
Witajcie ponownie! Zdaje się, ż jesteśmy Wam winni jeszcze kilka filmików. Przejdźmy do sedna. Pierwsze wideo demonstruje uaktualnienia w OpenMW, natomiast drugie &#8211; zmiany w OpenCS.